唔該大家真係要對準返政權

我知又有又會話我分化撚

但我想講而家連日嘅示威活動 其實好多時都只係不停屌警犬 圍警局
已經好耐冇啲對政府有直接影響同指名性嘅運動
我都知偏地開花固然重要 但係呢幾日我都聽到身邊啲淺黃親戚開始話我地將警察變成磨心 所以真係好應該要再做嗰三步曲
遊行->死線->升級
要求政府回應先有用
如果唔係我地真係會輸
每日淨係識係到笑尻班警犬 打飛機係冇用
記住五大訴求
對準政權

Push

推

【小心中計】如果我係敵人，我會想

推

敢問兄台如何對準政權

你要求政府佢都冇打算回應
依家既日常抗爭算係比人keep住道火

政府話回應左 市民都話政府回應左 仲迫政府回應?

求大家做返三部曲
遊行->死線->升級

詳細少少，因而家所做既野比遊行冒險危險，但指引唔充足。

警察就係政權一部分就係政權最後防線

但我覺得係時候要比政府一個切實嘅死線迫佢要做嘢
令民怒再一次大爆岀黎 個效果會唔會好啲？
而家之後繼續不斷偏地開花嘅問題係太過頻密 令我方都元氣大傷

鬥力，你唔會推得冧
要鬥智

邊個亂噏 ？

所有遊行都反對 要點樣遊行?

要民陣出手

力推9.1大遊行

呢幾日我都聽到身邊啲淺藍親戚開始話黑警濫捕

睇完你段野
完係無內容
個提議空洞到...

甘又冇咩大傷

五毛負評block唔使再覆

而家個問題係
好啦真係比你玩殘班狗 咁我地要嘅嘢係咪真係會得到？

所以先要大家集思廣益 認真諗下之後係咪仲要不斷單方面偏地開花

唔係組織者嘅問題 我唔認為換個組織者就會批

民陣

差佬一定要受到法律制裁、一定要被削權
警隊並唔係磨心，佢地係需要被批評同改正既一部分
香港要生，警權必需要削，所有違規警員必須送入監獄

咁講啦 依家最高嗰幅牆係黑警 如果可以拖垮警隊 政苦就無得再搵黑警黎做擋箭牌

有錯請指教

利申 唔知其他人係咪咁諗

太多人問我地係要佢回應定答應啫，跟住俾人拮

我都知我1999
我只係想大家唔好比人帶風向 令每次運動都好似變左只係for fk popo咁 冇左好似6月嗰時嘅feel

快閃對警察嘅傷害其實都唔大
我哋而家係冇咗目標

我嘅睇法接近
不過唔係
遊行->死線->升級
因為我唔知有咩可以升級

所以應該係以退為攻
休戰一週->死線->繼續上街

[談判籌碼] 暫停一周上街，換取主要訴求，否則下個weekend繼續

如果你識咩叫軍政府
你就明點解要搞黑警

依家是9但一個黑警既權力仲大過特首

認清邊個係大佬先

有冇升級建議？

我意思係希望大家可以做到好似71嗰時咁嘅效果

仲有大家冇發覺近排fd ig d po都係好單方面係笑尻啲狗？
其實呢到已經係另一個問題岀左黎

咁你覺得應該點對準

就係膚淺幼稚冇層次冇理想 令高層次既人憤怒沮喪失望

啱 所謂定死線就係有返明確目標嘅方法之一
當然如果大家諗到咩都可以討論下

Why not both? 6月嗰時未完全暴露出香港整個體制嘅深層次黑暗面 根本無論警隊同政府都有問題

又對準政權, 你點對準啊, 今日先開始留意時事打飛機?

我哋冇需要推倒警察呢道牆，我哋只需要令呢道牆用不合乎比例嘅武力對付市民，激起更多人加入/支持我哋，我哋先可以將運動持續，用文武交替方式長期畀壓力政府

如果單純要推倒呢道牆，就應該買槍同佢械鬥，因為佢有槍，你冇槍永遠都係輸，武力比拼，我哋一定死

兩老都係咁講，幾時去參觀禮賓府

可以參考 暴力邊緣論

經濟大蕭條囉保持動盪，迫走外資

太近領事館，稔都唔好稔

對準政權
林鄭下台！

我識嘅人好多都咁講，但地理位置差，真係要幾萬人先安全

屌

根據以前嘅經驗 防守一定會好嚴密 根本連山都上唔到

可能佢地差佬親屬或差佬本人，而加仲話警隊俾政府擺上枱既人一定係鬼，其實如果差佬處理手法一早就係公正同依足警例去做，根本唔會引到咁多人示威，香港搞到咁，林鄭同警隊各佔一半，差佬唔好諗住可以洗白置身事外

美國開槍射殺市民 不用問不用理由

唔係唔想，但有咩行動對準完都好，最後都係面對返Ｄ黑警

心態正確

認清目標
仇警係衍生問題係要正視
但個根係政府
對準政權唔好沈醉同警隊搏鬥

所有對政權嘅抗爭 最後都只會面對防暴警察 係唔可能唔面對警察個喎 🤷‍♂️

push

好似第一日知發生咩事咁
如果一開波對準政權有用當69之後全部出嚟嘅係屎忽痕?
2003果陣上街有用唔代表依家有用, 果陣官員犯錯係要辭職
依家7婆串77撚到你傻又咪輕輕鬆鬆鳩up下就搞掂

如果班狗癲撚哂我地就真係羸啦, 班精英嚇到走哂佬到時直接攬炒

我冇話過警犬冇做錯
佢地嘅惡行固然要清算
但個問題核心仍然係政苦到
好 真係比你呢啲偏地開花玩殘班狗 咁又點？
而家每日嘅示威活動比人嘅感覺只係撚狗 個問題就係呢到

成日問應該點對準啊？
如果我係咁叻諗到就唔洗係到開po求教啦
所以真係想大家noticed 下呢個現象同問題唔好比人帶風向

搵源頭?
差佬＞林鄭＞中聯辦＞習近平

直接打大佬就10月1

雙線行 狗要繼續撚同針 實際行動例如：星期五日罷買呢啲 就要實行同力推 再喺記者會講set deadline?

對準政權？洗耳恭聽

仲有近排文宣的確係少左

第一 依家警隊同政權完全係一體嘅 唔好將佢地分開
第二 示威活動本身唔係為咗撚狗 係要表達意見同增加政府管治成本 但係佢哋完全唔批任何嘅遊行 同一時間又出嚟不斷用防暴隊武力驅逐 要記得 係班狗濫用暴力同胡亂拘捕先至導致有人會圍警署

認準政就要去打習總
點為之打習總？係中美貿易戰中拖後腳？北上輸出革命？
我地都已經開始做緊啦喎
咁前線要做啲咩？ 保持事件熱度 唔好降溫 keep住有人出黎 迫警犬一定要出黎 最怕警犬無視我地
前線唔放棄 後排（包括街坊 和理非 外國勢力 侵侵 甚之大陸人）都會繼續
最終目標 打倒共產黨！

呢排覺得好多行動都係為咗撚狗而做 好似對成個運動成效唔大